我部手機有鬼

Samsung Notes 已經係第三次
過幾日佢就會自己復原
求解

要驅鬼

三叔用大陸衛士360，自己睇路啦

睇嚟都並不是偶然

貼呢度符係部機到77，49日，之後燒左部機佢，咁就唔會再有呢啲野

要成25+日先解到?

佢有時過幾日就會自動解返 好撚神奇

屌你老母

Android自由自在嘅國度 你班仆街識咩啫？

小小事喺度嘈嘈嘈

Android 機部部都差唔多，俾你用pixel咪又係

撘單問吓clean master 會唔會出事